屯門牛立下模範

誰做讓該的區議會主席和副主席

屯門牛已做了個投票，由該區居民自己選返

勁，民主中嘅民主

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

有冇汁？

不過今晚推集會post
應該無乜人留意到

我未搵到個post投

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

誰做讓該的

up乜鳩

朱順雅?經驗夠又有去poly
陳樹英係劉慧卿果代太守舊

我打甩咗字

屯門的區議會選區，邊個做主席，邊個做副主席
為免有自相殘殺 ，為利益而分裂，爭權力和櫈仔
有屯門牛居民，自行投票，選出居民心目中的「賢者」而居之